仲記唔記得舊年7.21 在中聯辦外講過咩宣言呀？

依家係時侯即刻成立臨時議會，臨時政府的時機啦

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊，先釘佢牌，後告到佢坐監。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

推